咳唔揞住個口係原罪

好人好者點會咳唔揞住個口

廢老廢中唔記得沙士嘅教訓？

定係新移民未奶過野？

唔戴口罩都算鳩數，
出親街搭親車都總會有人咳唔揞住個口
揞住個口好撚難咩？定係對手係殘廢咖？

所以，見到咳唔揞住個口嘅人應該即刻鬧佢，
就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到呢啲人唔鬧佢，
就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣
作為一個有良知嘅人，
我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

一定要保持屌柒呢啲撚屌嘅風氣

此風不可長

今日係街見 唔止廢中廢老都係咳唔揞口

連d望落20-30歲既人都唔會揞